全世界嘅繼父都係禽獸扑街

考慮緊報警定叫爛仔😠，我今晚火到想打架。
話說佢爭財務公司卡數，都又唔撚柒還，同朋友借錢又唔還。仲要鍾意賭，次撚次輸咗就發洩。

1:揾d嘢嚟講，又話點解部電話叉完電唔撚抆走個插蘇，會著火知唔知？咁我都有禮貌回應啦：“唔好意思，我有熄個電製，所以冇抆”，與此同時，佢24小時幫部唔用嘅電話充電啦，令我覺得佢有口話人冇口話自己。

2:至於返工，我就多數收10點嘅，返到屋企食d嘢沖個涼都12點，佢就起曬鋼咁出嚟屌我話12點仲唔訓，阻撚住佢訓覺。（因為佢返早更）

3:最近d債主上門，我估應該都係財仔叫嘅爛仔，佢又驚到濕，所以出門都會反鎖，咁我尋晚就通頂，到今晚8點幾先返到屋企，我一開門佢就嚟：“你今日好趕時間乜？門都唔關？” 我就話我冇返過屋企，佢就閪我面。

咁多年嚟，我唔知自己做錯d乜可以令佢咁憎我。我同朋友，同學，同事，老師甚至外面唔識嘅人都可以和平相處，點解佢就唔可以同我和平相處？我聽我媽講，佢冇朋友，同事憎佢（同同事打過架入警局），佢有兩個親生仔，同前任老婆，都好撚憎佢，好似個大仔6歲就離婚，之後就冇見過啦，個細仔就做政府工嘅。 基於以上原因，我唔知53歲嘅廢佬係咪都會咁？事業冇成？壓力大？ 定因為我同佢冇血緣關係？

點解唔打佢一身？係咪覺得上連登就可以解決你老豆？

咁點解你呀媽會要呢舊垃圾

因為佢阿媽都係垃圾囉

考慮報警？ 報黎做乜9

以為你#metoo

我入黎都係想睇#metoo

methree

字裏行間feel到樓主果種廢

唔想做出手先個位

佢哋差唔多離婚

咁樓主想點?
你老豆明顯是欺善怕惡,首先你要有能力獨立,無任何東西是無他不行,住家不是寫他名的話勝面高。
跟手你要比他強硬和心狠手辣,直接當他敵人咁撚,長期的話一定有效。
至於他明顯脾氣差,忍得多樓主一是抑鬱一是和他有大衝突,自己諗。

我認

同佢又冇血緣關係，如果冇比錢你洗，點解唔打柒佢，淆佢有JJ?
有比錢你另計

提供佢冇還錢嘅證據畀差人，睇可唔可以拉佢。

佢冇畀過錢我使，不過我考慮到佢會趕走我，同自己冇經濟基礎。

欠債唔還唔係罪黎

而家讀緊書，嚟緊考慮輟唔輟學，做份正職賺錢搬出去，至於間屋就係佢名嘅，佢話過：“咁有本事你搬出去lor” 。

笑撚左 一睇啲句於知樓主係個幾冇腦既垃圾

忍到的忍話要忍到畢業先,拿個好成績。無學歷你什麼都不是,這個時候要諗1-2個職業你是有興趣學有能力做的,咁手放少少錢入金融市場錢滾錢,但注意別讓你老豆知道和有關的信要寄去其他郵箱。